香港仲有咩地方好好挽去有冇人介紹下？

長洲 360 OP 迪士尼......
都去咗好多年
好多山都行過
仲有冇其他地方好介紹

請嘗試挽救自己老母

挽你老母臭化西

要挽嘅唔只地方 仲有香港嘅核心價值

樓主高質

藉住個挽字提醒我地要挽救香港

乜野叫好好挽去 你d中文痴撚線?